\documentclass[a4paper,kulak]{kulakarticle} %options: kul or kulak (default)

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[dutch]{babel}

\date{\today}
\address{
  Ingenieurswetenschappen \\
  P\&O2 \\
  Benjamin Maveau, Kevin Truyaert}
\title{Vergaderingsverslag: Week 4}
\author{Team 1}


\begin{document}

\maketitle

\section{Verslag begin sessie}

\subsection{Bespreking verslag vorige vergadering}
/

\subsection{Evaluatie activiteiten}
Blijkbaar was voorlaatste plaats toch nog redelijk van belang. 


\subsection{Planning}
\begin{itemize}
	\item eerste bestelling componenten (volledig team)
	\item frame in Solid Edge verfijnen (Emiel, Camille)
	\item opzoek werk en eventuele implementaties over afstandssensor (Staf)
	\item opzoek werk en eventuele implementaties over kleursensor (Otto)
	\item opzoek werk en eventuele implementaties over reflectiesensor (Ruben)
	
\end{itemize}

\subsection{Groepsfunctioneren}
/

\subsection{Rondvraag}
/

\subsection{Varia}
/



\section{Verslag einde sessie}

\subsection{Bespreking verslag vorige vergadering}
De bestelling is geplaatst. Nu weten we beter waar we mee moeten bezig zijn.

\subsection{Evaluatie activiteiten}
Er zijn CAD-modellen van het chassis, de afstandsbus, wielen, MakerBeams, Makerbeam hoekverbindingen, breadboard ende powerbank gemaakt.

Er is grote progressie gemaakt omtrent de sensoren. Er zijn enkele implementaties gemaakt en worden geplaatst op GIT. Otto en Staf proberen hun implementaties af te werken in het weekend

Omtrent de implementatie van de motoren is er nog niet veel progressie gemaakt, mede omdat de research pas om 17u15. 

\subsection{Planning}
Otto zal de implementatie omtrent de kleursensor afwerken. Camille zal de teamkalender updaten. Staf zal zijn implementatie ook nog afwerken. Emiel zal de Gantt-grafiek updaten. 

\subsection{Groepsfunctioneren}
/

\subsection{Rondvraag}
/

\subsection{Varia}
Emiel kan eindelijk de verbetering van de documenten lezen, hoera!

\end{document}