\documentclass[a4paper,kulak]{kulakarticle} %options: kul or kulak (default)

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[dutch]{babel}

\date{\today}
\address{
  Ingenieurswetenschappen \\
  P\&O2 \\
  Benjamin Maveau, Kevin Truyaert}
\title{Vergaderingsverslag: Week 5}
\author{Team 1}


\begin{document}

\maketitle

\section{Verslag begin sessie}

\subsection{Bespreking verslag vorige vergadering}


\subsection{Evaluatie activiteiten}
Otto heeft zijn implementatie van de kleursensor afgewerkt. Camille heeft ook de teamkalender geüpdatet. Staf heeft ook zijn implementatie afgewerkt. Emiel moet nog de Gantt-grafiek updaten, hij zal dit, dit weekend doen.

\subsection{Planning}
Vandaag zullen we ook beginnen aan het schrijven van het tussentijds verslag. Iemand zal ook beginnen met het maken van een assemblage op Solid Edge. Voor programmeren is er ook nog veel werk voor de boeg. Dit is de planning voor vandaag.

\begin{itemize}
	\item Tussentijds verslag: Camille en Otto
	\item Programmeren (PWM): Ruben
	\item Assemblage: Emiel
	\item Programmeren (Overzicht aansluitingen pinnen, vooruit, links-rechts, ...): Staf  
\end{itemize}

\subsection{Groepsfunctioneren}


\subsection{Rondvraag}


\subsection{Varia}
We zullen de assistenten hun mening vragen over ons ontworpen chassis voordat we een stl-bestand ervan maken en uploaden op Toledo.




\section{Verslag einde sessie}

\subsection{Bespreking verslag vorige vergadering}

\subsection{Evaluatie activiteiten}

\subsection{Planning}

\subsection{Groepsfunctioneren}

\subsection{Rondvraag}

\subsection{Varia}

\end{document}
