\documentclass[a4paper,kulak]{kulakarticle} %options: kul or kulak (default)

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[dutch]{babel}

\date{\today}
\address{
  Ingenieurswetenschappen \\
  P\&O2 \\
  Benjamin Maveau, Kevin Truyaert}
\title{Vergaderingsverslag: Week 6}
\author{Team 1: Safety First}


\begin{document}

\maketitle

\section{Verslag begin sessie}
\subsection{Bespreking verslag vorige vergadering}
\subsection{Evaluatie activiteiten}
\subsection{Planning}
We hebben nu onze componenten in het echt eens gezien. We zullen het CAD-model van de robot moeten updaten, aangezien de RPI in een behuizing moet blijven.

Hieronder de planning voor vandaag:
\begin{itemize}
	\item PID afwerken, componenten nakijken (Ruben)
	\item Tussentijds verslag verder afwerken(Camille \& Otto)
	\item CAD-model updaten, meehelpen programmeren (Emiel)
	\item Globale programmeerstructuur beginnen implementeren (Staf)
\end{itemize}

\subsection{Groepsfunctioneren}
\subsection{Rondvraag}
\subsection{Varia}




\section{Verslag einde sessie}

\subsection{Bespreking verslag vorige vergadering}

\subsection{Evaluatie activiteiten}
PID is af, voorlopig nog geen extra componenten nodig. Tussentijds verslag is af en moet nog door iedereen eens nagelezen worden. Het CAD-model is geüpdatet. Het chassis is bijgewerkt en geüpload om te printen. Er is al een ruim hoofdprogramma gemaakt. Vanaf volgende week zullen we hieromtrent vooral moeten debuggen. De effectieve assemblage kunnen we volgende week ook starten.

\subsection{Planning}
Iedereen gaat de professionele editie van PyCharm moeten downloaden en doorloopt de stapjes in SSH-module op Toledo, al is dat laatste iets minder cruciaal voor iedereen. 
\subsection{Groepsfunctioneren}
\subsection{Rondvraag}
\subsection{Varia}

\end{document}
